一路向東 by馬國明

後視鏡裏的世界，愈來愈多的汗液